<resources>
    <string name="app_name">Proyecto_final</string>
    <string name="sun_info"></string>
    <string name="mercurio_info">\u2022 Distancia al Sol: Aproximadamente 57.9 millones de kilómetros.\n\n
\u2022 Características destacadas: Es el planeta más cercano al Sol y tiene
temperaturas extremadamente altas en su superficie durante el día y muy
bajas durante la noche debido a la falta de atmósfera significativa.</string>
    <string name="venus_info">
       \u2022 Distancia al Sol: Aproximadamente 108.2 millones de kilómetros.\n\n
\u2022 Características destacadas: Es conocido como el "gemelo de la Tierra"
debido a su tamaño y composición similar, pero su atmósfera densa y
tóxica lo hace inhóspito para la vida. Es el planeta más caliente del
sistema solar.
    </string>
    <string name="tierra_info">
      \u2022 Distancia al Sol: Aproximadamente 149.6 millones de kilómetros.\n\n
\u2022 Características destacadas: Es el único planeta conocido que alberga
vida. Tiene una atmósfera que contiene oxígeno y agua en estado líquido
en su superficie.
    </string>
    <string name="marte_info">
    \u2022 Distancia al Sol: Aproximadamente 227.9 millones de kilómetros.\n\n
\u2022 Características destacadas: A menudo se le llama el "Planeta Rojo"
debido a su color característico. Ha sido objeto de investigaciones en
busca de signos de vida pasada o presente.
    </string>
    <string name="jupiter_info">
    \u2022 Distancia al Sol: Aproximadamente 778.3 millones de kilómetros.\n\n
\u2022 Características destacadas: Es el planeta más grande del sistema solar y
tiene una atmósfera dominada por gas hidrógeno y helio. También es
famoso por su Gran Manchón Rojo, una gigantesca tormenta.
    </string>
    <string name="saturno_info">
      \u2022 Distancia al Sol: Aproximadamente 1.4 mil millones de kilómetros.\n\n
\u2022 Características destacadas: Saturno es conocido por sus impresionantes
anillos compuestos en su mayoría de partículas de hielo y roca. Es el
segundo planeta más grande del sistema solar.
    </string>
    <string name="urano_info">
      \u2022 Distancia al Sol: Aproximadamente 2.9 mil millones de kilómetros.\n\n
\u2022 Características destacadas: Urano es un planeta gaseoso con una
inclinación axial extrema, lo que lo hace girar prácticamente de lado.
Tiene un color azul verdoso debido a la presencia de metano en su
atmósfera.
    </string>
    <string name="neptuno_info">
      \u2022 Distancia al Sol: Aproximadamente 4.5 mil millones de kilómetros.\n\n
\u2022 Características destacadas: Neptuno es un planeta gaseoso similar a
Urano. Es el último planeta del sistema solar y tiene un intenso color azul
debido a la presencia de metano.
    </string>
    <string name="enana_info">Son más pequeñas y contienen menos estrellas y
materia que las galaxias grandes.</string>
    <string name="eliptica_info">Tienen una forma ovalada o esferoidal y contienen
principalmente estrellas viejas.</string>
    <string name="irregular_info">No tienen una forma definida y pueden ser el
resultado de colisiones entre otras galaxias.</string>
    <string name="agujero_info">
       \u2022 Un agujero negro es una región en el espacio donde la gravedad es tan intensa
que nada, ni siquiera la luz, puede escapar de su atracción. Esto hace que
aparezcan completamente negros y sean invisibles.\n\n\n
       \u2022 Los agujeros negros se forman a partir del colapso gravitacional de estrellas
masivas al final de sus vidas.
    </string>
</resources>